［突發］LF2 計劃推出官方remaster版

出手機然後要課金先有天魔同邪鬼?

佢版權唔係賣左比LFO?

版權個D冇問題既
整完之後上架steam就正

忍者啲分身+隱形好撚屈
改版啦屌

分身既分身好似唔係得一滴血

LFO都執咗啦

如果要付費既話一定課

上steam

變形術先屌鬼

驚佢好似俠客風雲傳咁咋
搞起左先比人CLAIM版權 賠錢都賠死佢

呢個係原作者整啊
希望唔會好似之前隻hero fighter 咁俾啲支那狗搞到收皮

上steam 實課

原作者冇版權都冇用

睇佢係授權定賣版權

踩～～～

官網QnA有寫話佢冇賣到 但唔知係咪純粹冇update
為何 LF2 是免費的?

因為我們想讓更多人玩到我們的游戲, 不理這些人有否財政困難. 有公司曾想收購 LF2 的版權, 但我們最終都拒絕了他們.

變邪鬼無限分身bug

其實唔屈 分身一下死 隱形同分身耗魔又多

有無重新配音

重新整個LF3好過啦,重製LF2

整埋lfo放埋上steam

加多幾個角色

呢個係已經redraw左？

個作者話希望2年內搞掂
搵多幾條友整啦

呵✋～～～

AOE2重製多人玩過AOE3

開埋個server可以連線就正

lm

推
童年回憶 香港驕傲

support

改名LF3

收五蚊美金我買

一定課
多謝小熊！

係咪被之前段動畫感動咗

希望remaster 可以有多啲故事
同埋幫啲卒仔角色做rebalance，令到佢地唔係淨係卒咁簡單（故事mode 做對面卒個時可以limit佢地嘅skill set）
想除左十鬥士都可以練埋其他角色

大家今鋪真係要課下 本土野買少見少

其實有冇方法可以直接支持佢，課番一千幾百當童年回饋

真係㗎？

當年嘅細路，而家開始有課金能力
我諗定價合理大家一定仆住課，畢竟developer都要食飯

mobile version可以諗諗

以為打唔贏最難個個mode
用埋boss都打唔贏

以前

一定買，多謝小熊

二千蚊都課

童年回憶神作

免費上steam
搞rank模式
賣skin

菇固菇 菇固菇 菇固菇 ping!

課

哈！

死唔断氣既垃圾GAME

G持

出個switch版應該搵到錢

課金課金課金

睇來你唔知道佢屈係邊
人哋剩低1/8血，魔會極速回
然後分身完，瘋狂跑，你知道lf2如果跑基本冇乜可能追到，加上2個分身會干擾你，同打你
當你打死分身之後，佢已經夠魔再分身

就咁無限loop，已經屈

推

屌你正啊喂！
而家間唔中都開隻lf2嚟玩

上面中間同最右啲招好勁
下面最右嗰個垃圾嚟

上steam啦
課金實撐
童年回憶

炒少啲股都要課金俾martin

若果有個故事就更好

你地想課其實可以用以太幣買佢嘅digital art

咩動畫

I mean iOS (ARM-based Mac) / Android
當然其他遊戲平台亦得

唔改成用3D人物模型係明智之舉

改版都儲齊晒 仲有個修改器 可以加貼圖自己創招式
有無人玩過英雄大作戰 唔記得邊位作者整個戰役模式都幾正

有無人打得贏個闖關模式

希望佢唔會破壞左原本既本質同吸引力

當年有R-lf2 技能做得幾好 希望佢可以參考一下

如果係lfo 20美金都值

支援mac就正

信連登仔真係死得
當年個個話Nokia一出Android就買番
結果香港Nokia個下場

出lf3 好過啦

睇黎有睇過之前個POST講啲野

走啦支那狗

支持

希望佢會搵人合作整
自己唔在行嘅野唔好夾硬黎

nft

做乜9

咁正

用黎集資姐

完埋成個storyline

你老母幾時斷氣？

正呀

到底個版權係邊
有冇金主大廠肯出手幫幫手
或者整隊indie team搞大少少都好啦
明明咁有潛力

呢度有冇巴打有玩過hero fighter ？
其實隻game OK好玩, 個戰爭mode都幾好玩...

快撚啲死啦屌你老母支那狗

哈~

出online = 等支狗外掛搞臭隻game

將舊版本改為ONLINE MODE
唔洗下下打IP連機都已經好好

問題佢啲分身全個畫面都係果陣會crash app

出都應該無乜人玩啦
80後果班最多咪玩2,3日
90後應該都唔會玩
00後應該唔識係乜

LFO個間越一 係唔係執左

潛力而言都淨係對香港2x-4x歲一部份人黎講
雖然呢個年齡層消費能力唔差
但對大廠黎講market都係太細 回報唔成正比

其實lfo真係好正 人物多又有故事
不過真係食水太深 人同招都要抽卡

係就快啦頂你

你開無限氣同回血先會屈姐

夠多人買就免費，唔夠就steam，有咩好屌？一係你幫手買，一隻最少我諗都0.1eth(~200usd)

其實LF2連外國都有fans
同埋以前外國讀書上堂玩LF2嘅時候, 同班鬼仔玩發現班鬼仔係識出招。

冰火佬同ex緊係勁啦

ok me7左

來吧

睇你識唔識玩 下面都可打好多連招

最sad個故事埋唔到尾

好撚癲

場景加太子站/元朗國
敵人變成忠勇毅同鄉黑

woody啲連技勁到
瞬間轉移去條前面+轉地腳+上勾臨尾一招虎翔霸
勁到賴屎

Nft關幾多人買咩事

J死

nft 有咩問題？

你老母個閪比狗屌緊呀
快啲返去睇住打飛機啦屌你老母臭閪

唔好睇少豬腫

多人買咪佢所講嘅集資超成功做乜鳩

攞部電話同隻game比
你個腦冇嘢呀

你睇Marti Twitter 會睇到佢畫緊圖，想NFT賣

無限氣 分身 變身

見到你一講依句俾人屌笑死我

make hong kong great again

其實係咪應該開多幾個其他渠道集資？

喝！

見到樓上班傻仔咁撚勞气我仲笑死

唔玩都要課

No bullshit lets go

有無人覺得佢新畫呢張davis係detail咗但反而唔靚

到時一出就課 , 下架前買好

上steam
加強連線功能

咁多年情懷 就算依家唔玩
都會買返一份

Wowowowo

我要瘋狂LF2

就咁睇張圖,
好可能個remaster 會有herofighter個zoom out zoom in 系統

正

原來真係支那仔
我笑緊你on9咋
唔識出少句聲啦
依隻遊戲係香港人集體童年回憶
理解唔到佢價值真係寧願你響度唔留言都好過俾人屌仲懵盛盛

D 技太勁冇咁好玩

2000萬download
點止得香港人有玩

mac有冇得玩

佢想用NFT黎集資
呢個渠道好似兜得有啲遠
如果啲NFT係IN GAME用得返嘅話又唔怕課嘅

跑？吹笛你就收皮啦

連埋分身一齊飛天

RLF2 有陣中二味
應該係可以吸到啲技術冇咁好同入門級玩家
我覺得RLF2 嗰種可以係其中一個mode 但唔係全部

原因係 LF2 其實係隻 好 Hard Core 嘅Game 黎
同大亂鬥嗰種 Hard Core 係相似
而呢種味道係原版先有
例如好似 Woody 腳刀 Combo 練到出黎實戰用係好撚有成功感

分身+變身, 變身有d角色個AI分身係唔識出招, 例如:frizen同louisEX

同意
尤其是跑跳攻可以回馬槍
單挑好刺激
但係啲 UI 比 LF2 好似退化咗咁

其實上switch先會係最多人買果個平台

davis個跑攻都係要練先勁

HF 冇左 跑跳攻 / 硬直太大
係我最唔鍾意HF嘅地方

歐洲好似仲有班人玩緊

講緊電腦版定手機版？

cs/ 街霸/ 爐石/ LOL 可以發展到有世界賽
其實LF都有呢個潛力

我覺得Woody 難玩過Davis
Davis 防下攻防上攻 跑跳攻 簡單暴力

不過我都唔係上位玩家唔係下下出到，所以可能都冇乜資格講
我認真練嗰陣都已經冇乜人玩LF2了
而且連線又難過西

阿mark 都成個鄉黑咁啦
白背心

HF 有跑跳攻㗎，仲可以回馬槍好撚爽
不過佢好似比 LF2 難做到即時 dash 個動作
硬直大，印象中係佢啲動畫畫到太足所以個硬直好大咁
雖然玩落無 LF2咁順係真嘅

有跑跳攻哦...
係有d角色係比較多肚痛技, 令人易硬直。

電腦版個 Ui 好差
電話版UI就不過不失啦 不過係好玩嘅
電話格鬥 game 我覺得無幾多隻好玩過佢

發大黎搞嘅話Martin 需要係一個團隊而唔係一個人
呢個真係視乎佢野心有幾大
同埋佢搵唔搵到團隊Support 佢

冰火=狂擋上攻

同埋HF好似仲有訓低即刻起返身嘅功能。

如果冇記錯作者有講過HF動作係5frame, LF2係3frame,
所以d人d動作感覺上會慢d。

我記得HF好似做唔到Davis嗰隻落地再起跑再跳踢

另外依家咁興Rouge like
加少少嗰啲原素可以豐富返個闖關模式

好似tetris都係紅白機classic tetris最原汁原味

HF 早期嘅野心好大
其實佢好多位想整像真啲嘅
唔知呢度有無人記得

每個角色嘅模組都唔同搞到部機廢少少都窒機， Fans 反映咗好耐最後唯有共用返部分模組
同埋瞓低係無無敵時間，一打仗成日屈死，又係 fans 反映好耐先延長無敵時間

不知幾好玩

用慣LF2 player2制, 早期網頁版仲要連tab都用唔到。

真係好可惜, 電話版如果開發埋連線就好了...
同埋我發現可以用低lv主角打高lv卒, 基本上中一下攻擊就會死。超好玩。
如果可以自由調lv就仲正！

唔bam忍者=一齊hang機

自己禁用F7,F6正正常常玩好過啦。

上steam嘅話就算唔玩都買嚟支持

我唔認為搵大廠幫手開發係好事
呢類game ，作者唔等錢洗，又唔缺技術
俾時間佢慢慢整好過俾大廠左右佢本身嘅諗法

反而整好咗可以交俾大廠發行
咁嘅話宣傳，版權方面會有保障

macbook玩唔到lf2....

呔！

爆甲

之前隻hero fighter 出左咩事？ 一開始都有down 黎玩下，之後就無理

唔收錢先係最賺錢
抽skin 整rank
每季通行證

個版權有好多香港人識，但係香港市場始終細，唔發去台灣星馬華人圈子，發唔大黎搞

係童年既味道

俾大陸狗破解咗

佢唔在行？佢啲角色造型好鮮明喎，仲要係廿幾年前設計

無記錯以前LF2 有好多改版 LF5 LF9 LF11都有

自己都搵唔到係邊

回馬槍好型
啲動作係慢好多 無得combo 同埋成日有破綻俾卒仔入我中路
我最鍾意用個鞭佬 好似練到四十幾五十lv用無限氣卡再加連豬呢招係無敵
or騎恐龍衝住黎舞又係無敵
不過一撞埋牆轉身僵直就俾卒仔打落馬
仲有幾個大隻佬啲衝鋒技炸埋堆卒仔到都好爽
戰役模式真係好正 希望lf2將個戰爭模式改做呢個 我以前玩戰爭都係max troop跟住紅館玩人海

作者應該目標唔係搵錢 人物都唔急慢慢畫
出skin賣錢應該唔會

好似係50血
一個人滿血500

想R版出更新多D

LF2R版係最好玩

有無人隻秋 自問冇對手

Gordon, Saws真係慢到痴根...
實力唔係好平衡, Taylor勁到甩肺, 根本係LF2 john, bat, rudolf合體。

我最鐘意用港女jenny, HF個戰爭模式比LF2有心機整好多。

上下左右 012
wasd fgv

Marketing 營運嗰啲佢明顯唔在行

屌你正呀喂

上steam必買

套動畫搞到作者出山食住個勢搞大佢啦

課硬

啲改版

好多只係過下癮
但係完全無技術性可言

好像rlf2 一堆招係打全場

server要錢

雖然如果齋比人做pairing應該唔貴

John勁喎 隻飛碟唔係識追蹤咩

好想玩星仔但細個窮到仆街，冇計

幾錢都課
最緊要整個現代化啲嘅連線對戰模式，人大咗好難好似以前咁一個鍵盤四個人玩

D8JD8A6JAD6J

其實要長遠賺錢 可能要出課金買/抽skin
當然玩家未必想 但發行持續有收入要靠呢樣

Davis D8A性能太誇張, 範圍大, 霸體反擊 etc, 一般連線禁spam

在這情況下woody其實攻擊範圍偏廣, 理論上應該易d走位. 不過如果只論駁combo的確係davis比較易駁(主因冇乜變化)

講得冇錯, 有好多好有趣的改版
但一定唔係呢d光柱橫飛, 鬥快出招嘅版本。

同當年咩LF2四大高手、LF2GOD、R果D打過未

後來作者整廢咗氣圓斬個AI,
氣圓斬最早期個AI係跟蹤兩次, 依家最新版避一咗下就會自己飛走。

上下走位已經避到

有冇得入code

眾籌 埋team 整啦
上steam+多國語言

防護罩--AI剋星

呢個真, 而且有好多連技派生

有無巴打可以幫手睇睇呢3部機既比較?
點解vistro 15 3500會係最平既?
明明佢既spec唔係最差

呀哈叻

仲有用飛鏢打到你頭暈狀態
每1秒放1下飛標
可以屈到你死

跳踢出完, 仲可以駁到虎翔霸!?咁勁!?

個普攻先屈，隻揪超勁

基本連技黎wo
如果唔係D8J, 對岩位仲可以 D8A6JA D8A6JA D6J

Lfo 最尾星仔打成點好想知 佢畫埋就好

呢個屈得太過分, 我通常都係D6(8)AAA就算

我level: D8A-->D6J

會支持

打到4聖王就完 執左 仲味見返米兒

外國都有人玩嘅 當年隻game幾紅吓
有一定fans base 再出新野可能引到新玩家

記得有個網好認真分析每隻角色啲連技 仲有啲高手過招replay 打得好好睇

Davis招跑跳攻練到可以原地出 同啲fd 玩好撚屈

呢啲改版我當係無雙類爽game

全部角色既跑跳攻都好屈, 連好呢招同人連機先埋到身

話說睇完個post就自己用win10開左倉底個lf2 1.9同1.9c玩, 發覺d角色圖唔識轉左右, 你地有冇遇到同樣問題

XP以下舊window先識鏡像, 對上嘅window要用lf2 2.0, 死症冇得搞。

原來係咁, 我對lf2 2.0既印象只有lag同有bgm

好型
回憶返哂黎

有研究過lf2 連技既人

就知lf2 其實好唔平衡

希望佢平衡方面有改善

邊個最勁？

冇最勁 ，其中 忍者 davis 箭佬 Dennis 可以一招連死

玩過嘅應該自覺比錢支持下

出App版一係好難出技
一係就一鍵出技

隱形人

放上steam再整番個online server, fat fat

以為成日上foxy down啲加強版
火影版之類
反而原版冇咩點玩過

push

英雄大作戰咪LF3

佢買斷返LFO就好

幾時再出冰火版真天魔透明公仔？

隱形人係 template 黎

上 switch 會唔會正啲

其實最緊要係multiplayer有server

why not both

直接 kickstarter LF2 remastered 會否快啲

steam 式連機㗎啦

你出chest 改到無限氣就梗係啦。

正常佢用一次分身都用左7成能量， 仲要得兩隻。

其實個ip 真係唔少潛力， 唔怕掉多d 錢落去大攪， 反而免費會限制左隻game..

出campaign mode，搵人寫劇本，賣幾舊水都照殺

冇記錯樓主幅圖嗰隻連曬啲技打一半血
等你得番一半嗰陣連曬一套你就即刻死㗎喎分乜撚嘢身
你9跑就追住你 你一停就起飛腳 分身無用嫁喎
根本成隻game最勁唔係啲咩招 係普通跑 跳腳

上switch即課

btw以前有好多改版本好過癮
又高達又火影

之前舊登都有人整過

睇冰佬火佬個樣似係冰尊火尊做藍本

我立即屌你老母

私服仲係咪到，想開黎打下故事

畫下公仔姐，有話要營運咩

1. 屌LF2 = 屌香港人嘅童年回憶
2. 簡體支那狗

單機啦

唔係討論緊分身招技乜分身冇用都講得出

樓主個隻唔勁傢
冇乜機會連嗮
忍者加低血加分身加跑
無限loop，呢下先屈

佢Remaster得就唔止係畫張畫咁簡單架啦
就算單機遊戲
如果用現今開發週期、同小熊以往嘅開發方法去睇
當佢要持續去更新整 Beta 出 Update
就算係Early Access
當隻Game 一出街之後，其實就等同持續營運緊一隻多人遊戲
開發者要Keep 住Update 話俾人知開發進度，
話俾玩家知個大致嘅方向
咁玩家嘅存留率先會高

小熊呢個人係好勁，做曬畫師、揼Code、宣傳、企劃，等等等等
但其實呢個可以係好多個人嘅 Man Power
一個人做曬會拖慢左好多嘢嘅進度，
簡單講，佢畫得畫黎係咪仲有時間揼Code呢?

要講屈嘅話，
忍者防右跳防左跳
可以KEEP住無限肚痛直接屈死添啦
AAA三下之後KEEP住A又得
忍者係某程度上係 Bug 角黎
但禁分身打又係兩回事

諗返起 2.0c 最後個 Update 都搞左次活動
叫人拍片打 Survival Mode
生存關數最後嗰個送 Figure
其實做呢類野已經係營運嘅其中一種
當然佢可以自己去度
但我個人認為呢啲嘢可以搵啲人幫手一齊度

我記得以前有修改器
可以自已改角式, 改關卡
好似寫program 咁改

眾籌啦，籌夠旗就攪

依家Steam Workshop 搞Mod 應該唔駛去似以前咁麻煩

U1死左9世
份授權可能去咗推填區喇

好似話lf2係當年某個學生既fyp

順便拎埋嚟做fyp

個範圍咁細忍者又全部遠程技
除咗1v1 基本上箭佬吹親笛都係大大個target俾人顏射

希望係PC/主機版
唔好又出垃圾手遊版

出晒全平台最好

以前鍾意用bat

記得當年有冇幾熱鬧嘅英文約戰討論區

咁你多人場都好難跑狗啦
成個場都係波

出喺switch
1機4p
諗起都

忍者有分身纏住你嘛

其實佢真係早左十年賣

依家既收費模式佢一早發左達

shut up and take my money!!!

多人忍者分身冇用

到而家仲記得第一次見到 louis 爆甲變身個種震撼

3D open world

柒左Wo好似

用開mark哥人肉坦克闖關

我指D人物

另外Set好D 禁招整個Rank系統應該就會多人玩了

最好整個早期開發版本上steam
等多啲人買, 之後keep 住一路update
例如好似 oxygen not included, stardew valley 都係呢個模式賣game
開發到某一個階段就開放工作坊畀玩家

一百幾十蚊買斷一定買黎玩下

唔好閉門做車
多D Update進度
聽多D玩家唔同意見
小心D唔好Remaster到走火入魔
大把經典作自己玩爛自己

支持!

咁隱形人都可以一招連死呀嘛...

核～～～～～

Louis ex以前學校機中咗keyword filter, ban咗唔比google search

試左2.0都係唔得

我覺得最緊要個連線系統，細個玩要搞一大倫先一齊玩到，重要係一個連一個，無得一大班人玩。

係喎

推一推先！

記得之前有人整老毛版， 有得用毛澤東鄧小平嗰啲 跟住又有得用六四學生同埋坦克車

有得down
&
2.0主程式下載:
Windows下安裝步驟
1.下載主程式
2.解壓縮
3.開StartLFO.exe
4.係StartLFO.exe到㩒「主頁」，然後開始遊戲
5.個StartLFO.exe要開住先玩到

server down左

想打返d故事

試過唔work, 等ibbs個師兄整好再算

整手機版會唔會好啲
可以出皮膚 課金抽
可以keep住更新

Steam夠得啦
手機會限制咗操控

飛踢勁好用 用得熟同其他休閒玩家玩淨係飛踢都夠做

點解就算啲小學生唔識英文都會不約面同叫佢隱形人？又冇聽過有人叫佢透明人 又唔係真係識隱形

如果係真係好多謝

上steam, 跟返AOE模式出DLC圈錢

如果係出 remaster 版，
呢幾年都有好多remaster 作品可以借鏡，
希望唔好剩係upgrade 畫質，玩法完全不變
希望出到來係可以做到令舊玩家開心同時又吸引到新玩家嘅作品出來。

我覺得 lf2 d 人物都幾啱出 slay the spire / darkst dungeon 呢類rogue-like deck building / RPG 呢類形式

係早咗廿年
隻驚1999年出
廿年過後都仲係好好玩

出波D頭髮會有少少反光
整多D類似既detail位就正
例如件衫既郁動之類

有無真天魔remastered?

如果整個mode係玩smash bros大亂鬥都幾過癮

加幾個新map
整多D香港特色野
好似metal slug架狗巴之類
正

出新地圖有高低地就正

支那賤種西返屋企玩手指啦

Marti Wong
@MartiWong
Inviting 10,000 LF2 players to create a huge NFT together!
70% of auction profit will be shared with participants & charity.
Pls like, share, follow and visit
邀請10,000名LF2玩家共同鑄造一個龐大的NFT！
請 Like, Share, Follow，與參閱

係咪冰佬同火佬撞埋先出到冰火佬
咁一個咪可以掛機

童年回憶

萬人打機咁大件事無人講?

畫風好撚柒，LF系列污點

3D係人樣係嘅 係招式效果ok喎
2D直頭無問題啦

RLF2係官方定坊間創作? 細個好鐘意玩 背曬啲招式表仲有大技

洗唔洗開新post專推依個

係50
滿血都會擋死嘅血量

出係Switch出技 chok到joycon都爛

普通角色最多打到Normal 5-3
4 都打唔贏

用忍者玩stage4 / 5 好似玩捉精靈咁好撚好玩
捉到大佬變身就贏大半

50血應該要普攻打到第2、3下

好大野心喎

點解唔直接搞眾籌

都想知
直接課俾佢啦
咁多步驟睇見都...
想要打機片都係咁
想做打機片創舉唔係問題
直接拍俾佢唔得？我哋唔洗要咩回報

幾鐘意個故事。

記得以前舊版無得就咁用冰火佬果陣
合體之後的確係得返其中一個user有得玩
一係就同電腦合體

認同
咁多步驟好多人見到都怕左
想課金既我又唔識搞依D乜野NFT...
真係出既話隨時要整個tutorial教人用

左跑向右個user控制

同感, 一頭霧水